好想嘔

我唔想見到我朋友再痴埋我鍾意嗰個人到
我可以點？

自己彈開thx

頂唔撚順 插盲我

同你朋友搞野

嘔出黎舒服d

主動同你個frd講

你嗰位朋友係咪你識好耐嘅老友先？
唔係嘅話我覺得你可以坦白同你個fd講，
之後咪同佢爭囉，未試過又點知結果，
話唔定佢鍾意你呢類型呢

本來想恭喜樓主

感情嘅嘢邊有得迫㗎cjer

所以我乜都冇做

有冇後悔介紹佢地識

後悔每一句同我朋友講過有關我鍾意嗰人嘅野 睇住佢諗嘅野同我完全一樣 我真係作嘔

咁你當初唔著緊佢，依家俾你朋友攞左都冇乜好怨呀

着緊呀 都係捉唔住 都冇乜好怨 只係唔想係我朋友

收聲啦你冇權啊